我係一位妓女，今天想分享我的故事

大家好，我係一位妓女，姐係你地口中所講嘅「雞」。我唔介意你地咁叫我，因為我都知道自己其實冇咩好值得人鐘意，冇靈魂冇自由意志，淨係識出賣自己肉體去換取金錢。不過我自問都幾靚，身材都幾好，係亞洲身型黎講真係算係咁，啲人有時仲讚我做「東方之珠」。

我既生世其實有小小複雜，上幾代因為家道中落既關係，曾呀爺好窮又弱。但佢好鐘意食煙，食到上曬癮個隻，之後有次同人起左次爭執（對方好似係鬼佬黎），後尾仲打埋交，我曾呀爺咁廢當然唔夠打，最尾佢認衰仔，話可以賣左佢其中一條血脈比個個鬼佬商人99年當係賠償咁話。就係咁，我個條血脈就咁比人放棄左，99年後先會同返曾呀爺個家族一齊。

起初既時候，我個條血脈既人都幾灰，曾呀爺竟然就咁塞左我地比人，但後來我地慢慢發現原呢個外國商人對我地呢條血脈都唔錯，仲對我地供書教學，當然間中都會有啲小爭執小風波，但總體黎講都叫融洽相處，畢竟個鬼佬都係文明人。後來，我地條血脈既人憑住拼搏既獅子山精神，打出一遍天，睇住80/90年代既風光，再對比當年曾呀爺另一條血脈既遠房親戚（好落後，又唔文明，啲家長仲好專制暴力控制啲疏堂堂哥/姐），覺得自己真係好好彩，而有咁既生活，唔多唔少都要感謝呢位外商，正所謂「生娘不及養娘大」，而後來聽返原來個位商人係英國人。

眨下眼，好快到左99年期限，即係1997年，亦即係我條血脈要返返去我曾呀爺個家族到一齊生活，個邊個疏堂呀爺笑笑口咁話會保證我50年不變，我其實真係唔係幾想返去，但無奈我上一輩都冇咩出過聲反對去爭取，可能佢地念住50年後佢地都唔係到，所以冇咩所謂咁啦。就係咁，我就正式返返去同個一族人住，成為左我一生既轉捩點。

頭幾年一齊住，生活相處上都尚算正常，都叫以禮相待，當時其實我係仲做緊dancer，仲未做「雞」，但97年之後我自己經歷左幾次大風浪，03年個陣我仲病得好西厲，醫生話隻病叫沙士（正名叫非典型肺炎）。後來發現原來病毒源頭係呀爺個到啲疏堂親戚食野味傳返來，搞到死左好多人。就係咁，我都元氣大傷，跳唔到舞，而個時個呀爺就介紹左份工叫我去佢個到做，無錯，就係做「雞」...

當然，呀爺唔係直接同我講係做雞，佢哄我話只係接下佢啲客，等佢啲客人落黎玩下食下野購下物（咩自由行），我只需要賣下笑服務下就可以，話唔想浪費左我咁靚一個女仔，佢又再次承諾我，話比我自己管理自己啲工作，講左句咩「高度自治」，絕對唔會逼我做啲我唔想做既事。佢個offer當時我覺得唔錯丫，我當時又真係急需要一份工作，咁唯有接左黎做先，念住試下啦。

做左一陣，份工既收入確實唔錯，都搵到幾多快錢，呀爺啲客次次都一窩瘋咁落曬黎，一出鋪面就多人到插針都插唔入，佢地一箱二箱行李箱咁拉黎拉去，大大聲叫好冇儀態又冇禮貌，成日都比佢地撞到隻腳。有一次，我竟然見到個客係間鋪到痾屎，咩料？！我咁大個都未見個有人會周街當眾痾屎仲好似冇野咁，我驚訝之際比另一個客lur左篤痰係我條裙到，我個下真係呆左，但我竟然冇咩出聲，因為鋪頭老細（呀爺委任，原本話可以自己選）叫我包容下要和諧，我心諗，啲客咁冇文化既，希望只係個別事件，畢竟啲客都幾有錢，忍耐下啦，啲人成日講，「人工包埋嘛」。

後來先發現，原來唔係個別事件，係呀爺個水客啲文化就係咁低質，但為左生活賺錢，我都冇咩理。依家睇返，就係個時開始大家都只會默默接受一切，唔會反抗，只係念住賺錢。

過左冇幾耐，呀爺啲客開始買到啲樓周圍都貴曬，幾年升左一倍，呀爺都唔知幾時開始起對我唔同左，開始毛手毛腳，有次我冇意中仲聽到有個呀爺既客同佢個朋友講，「要不是呀爺，她這雞早就沒了」。

終於有一日，呀爺叫左我入佢房同佢傾野，佢鎖左門就對我摸黎摸去，我叫唔好，嘗試反抗。但佢同我講，1997年之後你一早就係我既人，係憑咩叫唔好。我好嬲咁問佢，你又話保證我50年不變？！仲話咩「高度自治」，乜原來全部都係大話？！到個一刻，我先猛然醒覺，其實呀爺一直都係利用緊我，佢一開始就係垂涎我嘅美色，想完全佔有控制我，呢段時間就係利用我幫佢家族搵客做生意賺錢， 尤其係吸引啲外國人黎佢到。

正當我想反抗開門逃走既時候，佢就笑住同我講「你跑不掉的了，你從今只能依附我。而且，這個鋪，我早已滲透一切，安插了我人，那個叫文健聯的，就是我老子的人，哈哈哈哈！」從個日起，我就成為左呀爺既附屬品同埋性奴，佢想對我點就點，佢要我接咩客就咩客。所有以前確立既做人原則通通都冇曬（例如我曾經相信過既三權分立、人權自由、中英聯合聲明）。

如是者，過左一段時間，我慢慢見證住鋪頭入面好多既不公義浮面，好多官商鄉黑貪污勾結，員工交既員工基金比人用黎添置左好多無謂大白象工程，老細竟然係pantry飲水機隔離裝左個冇人想要既噴水池，原來個工程費要幾億，單工程交左比文健聯個親戚做，最仆街既係，啲水仲有鉛毒，但鋪頭個垃圾會比人控制曬竟然話唔洗調查。我一直睇左咁多忍左咁耐，覺得係呢個時候，我應該企出黎發聲。

係今年6月，我正式同呀爺同埋鋪頭個傀儡老細反枱，我同佢地大大講，「我地要民主自由！五大訴求，缺一不可！」

唔好意思，唔記得左同大家講我個名。

我叫 香港。

希望你可以整得返好個mon

贖身

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我唔做雞啊！！！！！

香港 加油..

Pish

香港 加油...

文筆啱藍屍睇，可以試下文宣

請幫手推，謝謝

寫得好好

寫得好

睇到好心酸香港人真係好慘
香港人 加油 香港人 報仇

謝謝，傳比同路人，加油！

謝謝

香港 加油

推

謝謝，我p牌推唔到

Push

臭雞

好正！
光復香港 時便革命

開頭我個心情覺得幾funny 睇到後面

可以試下做文宣
香港 加油...

睇完第一段已經知你想講咩

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

好文

高質文, 值得推

啊爺仲要差落周身債
淨係今年都二千幾億美金

寫得好好
我去到50年不變嗰度
先至恍然大悟

原來你就係香港

差啲以為樓主真係做雞

好文一推

其實阿爺係中華民國唔係支那
有冇認清楚事實

好長文btw有冇圖睇

屌...推...

曲
曲到我心酸

寫得好！
感謝分享！

想幫襯你

睇到眼濕
可以拍微電影

香港人原來已經不知不覺間做緊雞，只能逆來順受

大把大把咁推

臭雞港
幾時先可以有返尊嚴
我唔求富貴

光復香港 時代革命

大家出世唔係為左做雞

，香港人加油

On9

香港加油

哈哈哈哈哈
讚文
屌
我唔想做雞啊

香港唔要再做雞呀屌你老母

樓主打呢篇文，應該打到喊

因為我睇都睇到喊

sad but ....

屌，香港係雞

好似有啲bug位

又寫得幾好WO

香港從來都唔係人，香港係一種精神

所以要脫離阿爺，唔好再俾佢控制！

日日俾人強姦
都只可以叫唔好 唔好

唔係99年

...
心入面喊一定有...

香港加油

仲要有堆員工係反曬枱嘅時候話：做雞幾好吖，又搵到食，又賺唔少，你再嘈落去就連雞都冇得你做架啦！爭取咩訴求吖，搞亂曬間鋪

係誰把你養大？生不及養

好文 欣賞

好正手足

堆

但要去google translate 轉番殘體字先

寫得好好啊
Btw我唔要做雞啊

第到第二段99年就明左

屌，我一直都覺得香港係雞，多謝師兄繪形繪色描述

五大訴求 缺一不可

一入黎我碌一下都覺得好長，去到尾見到香港兩個字，就碌返上頂睇落去。
香港人 睇下啦

我唔想做雞呀

想睇續集

斷唔會係為咗攬炒，惹上一身性病，再傳染阿爺同埋同舖嘅人掛

推呀 我撚要做雞呀

我唔想做雞同人三萬蚊過夜呀

btw 隻雞識唔識講英文分享佢經歷，出番個英文版

鋪頭入面仲有批員工係呀爺同店長請翻黎話做我保鑣，保護我唔好俾啲客逼我做啲我唔想做嘅嘢，點知原來係請翻黎我唔聽佢支笛嘅時候毒打我

睇完真係懷疑當年沙士都係共產黨突登搞出黎

post上去品葱， 等班支那人睇下點解我地反抗

淺人淺出比下藍絲睇幾好

但其實阿爺係香港做雞個陣 佢做馬伕搵好多架
而且曾阿爺 食煙打輸個個 同宜家個阿爺其實無血緣關係架

Mon po 狗可唔可以睇下
如果你係香港人嘅話
民主自由係我地應得架 幫埋你 幫埋你啲仔女爭取
定你想住大灣區 我無野好講
可唔可以有返啲獨立思考呀
咁多人無人願意俾人打坐十年呀 咁多人肯個個禮拜行出嚟
你都仲係覺得自己堅持緊嘅野無錯？？
要唔要驗腦？？

原來香港係雞

五大訴求，缺一不可！

藍絲可能鐘意睇

過幾年老雞仲有無人理

幫你推撚爆

有文采

應該係文章作結加句鼓勵說話，太灰。。。

香港人，加油！

香港人唔要做雞

哦係喎 睇多次先

想喊
細個讀書啲教畜話我地好好運
生長於有9年免費教育的地方（話12年證明小學雞）
屌你十年食足兩次大tg

我地係雞仔

手足有料

好彩睇完留言再睇，如果唔係我真係當真

仲雞仔，俾人屌到臭喇

Pishhh

寫得好好
香港加油！

老黑雞

ok喎 P牌仔嚟講算作得唔錯

寫得好好。。。

香港 我寧願同你一齊死 都唔會再任人魚肉

錯撚晒
我曾爺滅撚咗國 冚家剷咗
要認遠房 認咗台灣先

另外血脈有條係永久割讓
讀下歷史先

我黎贖你

簡單直接

屌

仲諗住攞j圖

文筆幾好
講得好中

我地黎贖你

寫得好好睇到心好酸

加埋你 重有無人跟

你估我好想比人屌咩呢個男人口口聲聲話要我，但又係咁毒打屋企d仔女

寫得好好
香港加油

光復香港

極高汁

哇強勢文宣 樓主犀利

要真革命

sad but true...

高汁

重作個設定啦，國際交際花唔係舞小姐呀

好文共賞

其實香港廿二年黎冇進步過.... 我地要諗呢廿年既香港人做左啲乜？

任人魚肉，俾人屌

英文版？

等修正版出黎做外國文宣

有無英文版？

I am Whore, I want to share my story...接力…

好燃中

推推

睇到眼濕濕

高質

好無力，唯一依靠只有老美

我一睇到水貨客個段個心驚到仆街，我真係唔敢停，寧願永續抗爭

你一定好靚

我跟

香港
好慘

I wouldn’t mind if you call me a “whore”....

香港人

睇到食煙就已經明

I know there have no reason to make people like me...

我地會救你出黎

推！！做香港人真係好慘，但我地一定要撐落去！

正

非雞

痴撚線 好到肉

題外話 97唔係未到99年咩
當年好似係要提早先簽咁多嘢

幾好幾好 5*

光復香港，時代革命

我係一隻臭雞

點算睇到眼濕係咪正常？

要不是呀爺，她這雞早就沒了
個比喻笑出聲
現實好諷刺

想笑但拿住痛，笑唔岀

G持

香港加油......

叫埋你鋪頭嗰17萬伙記一齊罷工抗議阿爺先有勝算

辛苦你打咁多字

香港人 報仇

pushh

可唔可有英文高手 翻譯成英文

求英文高手

P牌正評唔到
生娘是賊，好撚sad
好掛住養娘....

People think I sell my body for money. I'm a loser. I'm useless.

香港人加油

口語化盞鬼啲喎

They call me "slut", or "hooker". It's sad but that's the truth.

正喎喂

push

依個顛

呢段好笑
但成篇其實好sad，但個結局係有希望嘅，只有堅持堅持再堅持先有希望

on9 話香港係雞

一係攬炒
一係真普選

我叫香港

我地會贖返你㗎
記得一定要等我地

呢個啱

唉不過做左雞就係做左雞 唯有反抗啦

寫得好
捉呀爺去做鴨

我愛香港🇭🇰

好有深度👍🏻👍🏻
支持你

五

中意你最後既鋪排

點解我要係呢個年代出世 幾時先唔洗做雞

一個好好既比喻

我諗起吳君如嘅《金雞》系列
都係以妓女嘅一生比喻香港歷史嘅高低起伏
勁好睇 好感人

I dun want to be duck

好多錯字 但唔割

仲要半繁半殘體

CLS 唉

早頭send去藍絲group啦

推我唔要做雞做鴨

喊左

好正啊

認自己做雞做狗都唔會認支那係我呀爺
我曾阿公個代俾共產黨迫死

我就唔會認賊作父 話自己殺父仇人係我阿爺

好撚正
好撚心酸

Pushhhhhhh

好文借分享

可以做文宣

永久割讓就拎番先喇
英狗

睇到好入神...寫得好好

push plz

內文有錯漏請見諒，第一次寫

香港人加油，天佑香港

睇到喊出黎

睇曬，想講你現在個阿爺係唔係假架，可能同你唔同血脈，佢可能殺左你曾阿爺係度扮你阿爺。

推 睇到最尾眼濕濕 希望個結局唔會就咁完

好文
睇完好sad

香港人，反抗
香港人，報仇

好正

高汁 推

極高質 多謝

認真 建議靚聲手足 錄個音
喺藍絲gp流傳

推

[國際戰線] - 對家恐怖文宣 快啲去反攻負評

One thing comforts me is that sometimes people praise me as The Pearl of the Orient. I think I have a nice body, at least among Asians.
搵人接力

支持你

推
反枱啦

寫得好好 睇到好心酸又痛心

笑貧不笑娼

👍🏻👍🏻👍🏻

共產黨≠大陸
呀爺≠隔離屋怪叔叔
自己畀邊個姦都未分清除
呀嫲畀大灰狼食咗好耐喇小紅帽

高汁 值得一推

香港。加油
五大訴求。缺一不可

香港人 吾好放棄 齊上齊落

100分啦
仲5*

呢啲post真係開極都仲有
No offence

老實講我有諗過出嚟接客

正想留dancer有咩分別

睇到最底

都係既 同類型既post呢個算好好
唔知下次又係點樣講呢

呢個係互動故黎
大家可以決定女主角嘅命運

老實講依家個圈太雜 寧願你收返埋先
早兩年俾班毒撚mk妹玩撚壞哂

喊咗

呢個應該係結尾個twist
原來所謂阿爺跟本係假嘅

同問

我唔做雞吖！！！

我愛你一生一世

好慘呀！！

去到最尾個句即刻好大感觸

寫得幾好推

睇到喊

新潮文

其實你由細到大都認錯呀爺

求其打咗份初稿

Hello everyone, I am a prostitute, or rudely speaking a "whore". I don't mind for that, because I am not worthy of being respected as I have sold my body and soul for money. However, I believe my figure is good among Asians, and is sometimes praised as the "Pearl of the Orient".
In fact, my life is slightly complicated. Around 150 years ago, my family was poor. However, my great grandfather was addicted to opium and wasted most of the savings. After that, he had a dispute with a foreigner, who seemed to be an European. He lost and the foreigner asked for compensations. I was be given up the blood to him, and after 99 years, I would go back to the family.
At the beginning, I was was in a state of desperation as I was betrayed by my family, but then slowly I discovered that the foreign businessman was treating me better than the original family. He provided me with education, job and wealth. Although there are still some small disputes, the relationship was harmonious. After all, the Europeans were generally more civilized. Later, I, through the struggle and the spirit of the Lion Rock, became well-off compared the original family. I also learnt that the businessman was a British.
In a blink of an eye, 99 years have passed and I was returned to my family. At that time, I didn't really want to go back, but I have no choice and they promised that everything will not be changed for at least 50 years. Thus, officially I was returned to my family leaded by my stepfather who is younger than me.
In the first few years, we lived together without large disputes. At the time, I was still a dancer, not a "whore". But after 1997 years, I experienced several diseases. In 2003, I was sick, and the doctor identified the disease as SARS (known as atypical pneumonia). Later on, I found out that the virus was from the step siblings my stepfather asked me to perform for. I was so badly hurt in my finances that I quit dancing and my stepfather introduced me to prostitution.
Of course, my grandfather wasn't directly asking to me to become a "whore". He asked me to perform in his store, where more of his children will come. He also liked if I could provide some extra "services", but he will not force me into something I don't want to do, for example the store manager would be selected by me. When I was offered such an offer, I felt awkward, but I was really in a hurry to get a job and thus accepted it.
At the start, the work is not only really simple, but also gave me some quick money. The step siblings rushed in and the store was people mountain people sea. They came along with many suitcases, sometimes running on top of my foot. They were also loud and rude. Once, I actually saw a guest pooed in my store and another spat on my dress. I was bewildered. However, the stepfather-assigned store manager (yes, the offer wasn't completely complied already) said it is just an "individual event" and is included in the salary.
Later, I found out that the "individual event" is not occasional, but by that time I already got used to it and didn't voice out.
After a while, they are taking more money for the same items, including rent and apartment prices, which effective made my salary lower. They also start to treat me worse. I once heard that my stepfather said I would be dead without him.
One day, my stepfather brought me into a cell and declared that I was a slave starting from the beginning. I only realized by that time that the offer was a complete lie.
I tried to escape, but he said, "You are not escaping; everyone in this store is my people and no one will ever hear you here."
For five years, I lived in this cell, fed with leaded water and meat from dead animals, while my savings were used to buy useless toys, which always break within a few days, from the stepbrothers.
In June, I was completely fed up with the situation and stand up, asking for freedom, namely "Five demands, NOT ONE LESS"
Sorry for stating my name so late.
My name is HONG KONG.

屌你...打咁撚長

加甜唔該

真係一路睇一路回想
我係97出世
好酸好痛既回憶。都好真實

唉
推

我愛你

I was borned in a poor family. My great-grandfather was a junky. One day, he incited a conflict with a foreign tycoon and even started a fight with him. As excepted, he lost and sold me to the tyconn for 99 years as compensation.

有d內容位改咗接力

推到有英文版

寫得真係好好

自己做一樓一應該好過被阿公睇住

唔係99年 係永久 香港史要熟讀

雞都有愛國㗎嘛

厲害！

自推一下

屌推

香港同九龍係永久架屌你老味

721 831 101 1111

自推兩下

香港人 加油！

自推三下

寫得好到唔識形容

香港撐住

謝謝手足的draft

堅

睇前面都仲覺得幾有趣笑出黎
最尾果句忍唔住

好文！推！

寫得好好,香港 加油
下次扮入房比阿爺摸,拎定把刀同佢死過

香港你真係好靚撐住好無？大家齊上齊落

寫得好好，睇到好心酸...

香港人...反抗

High juice
我要反抗

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

根本就係三夫

睇到想喊

Cls 點解可以寫得咁好

再屌你臭雞但睇睇下

五大訴求，缺一不可
寧鳴而死，不默而生
寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時代革命

Send 比所有人睇！

屌 推

Push!!

一睇到東方之珠，就好想睇落去

拉啦, 高級黑嘅文都咁撚多正皮

1) 引用錯誤資料
2) 用錯哂比喻，以親戚、血脈去比喻係中共文宣嘅常用手段
3) 嚴重矮化香港人

明明阿爺反檯嗰時應該要全身細胞都在奮鬥 但係偏偏依個時候就有啲潛伏係樓主身體入面好耐嘅癌細胞走曬出嚟 係咁打啲普通細胞都算 仲要殺曬佢哋

高質故

做雞又點 做雞都要有自由 可以選客呀
唔可以比個死呀爺控制住晒仲強姦

今日你以為自己係臭雞 你終有一日會上到大台話比人知你非池中物架！

好睇

我哋唔要做雞呀！屌佢老母

港奴，樓奴
全部都一早鋪排好
依家罷工難過登天就係呀爺既厲害之處

你講得岩
真係同做雞比馬夫控制住一樣

撞

可唔可以洗底唔做雞

你好 我都叫香港

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

屌，睇到99年已經知咩事了

屌你嗰p牌仔又寫得幾好

好高汁

香港人唔係雞

唉

香港加油
香港人報仇
香港只屬於我哋尼班香港人

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

香港 反抗！

高質呀！一開始我真係係到睇，心諗邊個而家岀啲咁嘅po，睇到個外國人對你地幾好個時，即刻知咩料 光復香港 時代革命香港人由加油到反抗到報仇，其實都係進步緊，我地吾會輸，香港會有翻太陽的！！！

我睇到99先GET到

睇完標題已經知氣想講咩

但可惜人格分裂 有一份人格係真係做一世雞
日日買名牌 但佔多數既人格都係可以唔要錢要尊嚴自由

好有共鳴啊痴線

Sad but true...

之後嘅遭遇係點樣？
有冇毀容？
老細有冇走佬？

好文
但睇到好傷感....

我哋唔係雞啊

好高質...睇到心酸

推呀

感謝香港

係咪6月差啲被女女女 所以反枱？

寫得幾好

[size=3][慘過做雞/size=3]

究竟香港人做錯d咩

寫得好好，多謝你令我重拾鬥志

lm

推一推

頂你好撚正

好正！！！！香港加油！

好撚正
推

好高汁睇到好有共鳴
多謝你 五大訴求 缺一不可啊

等我寫埋個故：

前幾年，我有咗，後來我生咗佢落黎，無時間湊，冧住比我個friend 薯片叔叔湊，點知我阿爺話請個奶媽湊...

個奶媽話係神叫佢黎做我個仔奶媽。我一聽就知道佢一係中二病，一係思覺失調。
我話要自己揀！但阿爺話下次先比你揀，袋住先啦。其實佢以前08年話比我揀，點知一年拖一年。

但佢個口笑騎騎，內裡毒過條響尾蛇！
我想個B去國際學校，但奶媽死都話個B要去內地學校，仲話係阿爺嘅意思，佢自己都話唔到事。

個B其實自己都唔想去，佢覺得內地學校太可怕啦，老師會打學生，強姦女生，每日要坐12個鐘唔比去廁所，有個畢業生嘅手壞曬。
我同佢決定用和平地唱下歌，話比奶媽知：我唔要去內地嘅幼稚園！奶媽死都唔肯，仲用玩具槍射阿B個眼，搞到佢痛，阿B自衛攞其他玩具打佢，奶媽就叫其他粗漢們打我強姦我。我同人講，奶媽話我無證無據咪屈佢，叫我同粗漢投訴。個粗漢唔放過我，係咁打我，打到我斷手斷腳，過咗3個月，奶媽同阿爺先放過我。

阿爺話唔去內地幼稚園都得，不過要求奶媽立家規：唔好用布蓋住塊面。但係呢個係我保護自己唔好被其他粗漢認出，亦都係令其他人見唔到我個雞樣。但係奶媽強行立家規，我死都要戴，奶媽又趁機叫人打我啊。

近排個B去咗國際學校，班粗漢為咗報仇，就搞9間學校，係咁用槍射學校。阿B為咗自保，守護學校就還擊。結果守到學校，幾日後就翻到屋企。但係粗漢又搞第二間學校，阿B又出去，但今次挨唔住。阿爺叫咗個男人入去叫我個仔投降，話唔會比人打，結果阿仔挨唔住就出咗去，其實個男人係救阿爺嘅friend個孫女咋。阿B就被人扣留咗。

其實之前我發現阿爺有個癖好，就係好中意殺自己嘅BB...

最後我見到阿爺步向我個B，雞姦咗佢，發現佢斷咗氣，望兩望身邊有無人望佢，靜靜雞dump咗個B落樓，仲同我講：無可疑...

爺你老母
最撚憎用家長關係比喻港支關係

I was given up since then. Had to wait for 99 years for the reunion with the family of my great-grandfather.

At first, it was very upsetting to know that my great-grandfather just give me away so easily. Luckily, the foreign tycoon didn't treat me too badly. He gave me education, treated me with dignity. There were little conflicts from time to time, but we managed to get along quite well as the foreign tycoon was quite civilized.
At the time...

接力

Up

高汁文！推呀！！！

潮文，但係一個sad history

唔好咁寫實得唔得

幫你手推

好文要推

推
比班藍絲睇下就岩

jsjs

jsjsjs

寫得好好真心

錯既地方介唔介意幫手修正？
相信你搵得出邊度錯都可以提供到正確資訊

比喻錯左 咁以你高見應該用啲咩比喻？
矮化左香港人 咁點改善？

你提出得具體問題 應該有能力解答返

You

Tui

I hate auto correction!!!

唔記得講我個名，我叫香港
呢句個心up到...

睇到好心酸

睇完你叫我點訓

眼見東方之珠就知係香港
再睇標題 好撚灰
仆街 香港真係隻雞

借位
［統計］有幾多人疑似因為tg有皮膚問題

冇左最尾果句會好好多, 驚鬼人唔明咁

樓主
中國大陸(共產黨)同我哋冇血緣關係
佢從來冇管治過我哋
頂多係都清朝/中華民國先比較上係真正嘅「阿爺」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

而家嘅中國唔係我哋「阿爺」
冇血脈冇相連唔應該咁叫
呢個假阿爺係殺我哋真阿爺

睇到最後好心酸

所以我咪譯成stepfather who is younger than me 囉

高汁文

有咁多like, 受寵若驚

希望大家都加油

大家心酸，證明你係有良心

你以後都唔洗再做雞
堂堂正正做人

十卜

我要贖身！

睇到最後
夜媽媽喊撚咗

形容得幾好 香港開埠以嚟就係做雞起家

好酸 睇到最尾

高質文

出故事書

第一段讀後感：爺你老母

寫得好好⋯

忍唔住喊左😭
由6月開始 香港唔再係雞！！！
香港要企返起身 香港人反抗！！！

好sad 報仇吖！

Push.

Push so sad

見到咁字
但又咁多正評就睇下

睇完先發現

都唔係第一次有人咁樣寫香港出黎啦
寫極都仲有 其實個內容無變過

樓主你漏左
一路做雞搵血汗錢 一路捐錢比國際雞道組職幫助其他雞
但到頭來發現原來係呃人㗎

寫得好好
香港..加油!!

作為一個九七年出世既人 雖則成日話係一個劫
但唔好太擔心喎香港
過去呢廿二年係我地唔啱 一直對你不聞不問
不過由宜家開始 我地一定會拼命幫你贖身
你呢粒東方之珠
將會再次站立係自由既國際舞台上

睇到最後個句真係好心痛
香港唔可以再做雞！受夠

睇完係想喊

真心推 寫得好好

喊了

好高質 真係寫得好好

pish一pudh

睇到喊左

香港加油！

唉⋯

光復香港 時代革命！

寫得好精彩，push

睇到好Sad
香港 加油

好人好姐都要被迫去做雞

好高汁！

推到上熱門

完全講中哂

寫得好好 好有意思

我入嚟係為咗等緊呢句笑
點知睇到個悲情故事

寫得好 香港人

我都係咁，睇到最後係香港即刻碌上去睇

翻譯成英文

寫得幾好
如果再隱晦d就仲正

文筆好好

推爆佢！！！

黎緊呀爺啲親戚又準備送大禮
黑死病
點解淪落到咁既地步
我要贖身

睇完想喊

我都係

真係好靚

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

支那唔係我哋阿爺

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

一齊整lor

想娶左你 香港

寫得好正 超級正評！

要走一齊走
可能之後生活冇以前咁好
只少自由啦

一開始真係當廟街啲姐姐寫故仔，見到咩咩咩血脈仲覺得奇奇怪怪，睇到99年返去曾呀爺度就知道咩事
香港人唔做雞！！反抗啊！！！

不如以後叫啲 番工L/唔關我事L做 「港雞」啦，叫佢地港豬好似完全無反應，有啲重好自豪甘。

我個friend好快翻譯成英文之後擺左上Reddit，雖然唔係perfect，不過希望大家可以upvote下:

正所謂「生娘不及養娘大」 真係好中我藍絲老母個味 寫得好 但睇到第二段頭就已經sad左

有一部份唔係99年架

鬼佬唔該收留翻我地

support

屌睇撚到眼濕濕

推 我唔要做雞

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

都係真愛
唔嫌棄比呀爺摸完巢完嘅雞

Sad but true.....

tui

樓主構思幾好，
要留意97回歸同租借限期冇關
割讓香港1842果部分係永久嫁
係49年有個雀巢鳩佔嘅seafood 鬼住咗呀爺果屋
不斷騷擾樓下迫鬼佬同佢傾香港主權
最後簽咗份聲明話有一國兩制同港人治港

但係而家 seafood 鬼違反聲明

睇到好感慨 hk identity

香港 我愛你！

寫得好好...好多香港史都係到見到
真係好心酸 點解香港人要係咁
由細到大我媽果代都話我地依代人好慘 話香港土生土長既人好慘 有時真係好想問 點解要我地依代去承受 我地究竟做錯咩 手足們又做錯乜野....

Push jo sin

喊到仆街
你身世好淒涼 加油啊唔再做雞喇

721 831

睇到最尾喊咗

香港不可變成第二個新疆！

雖然POLY U一役傷亡慘重， 但我地都要堅持！

做雞都要有樽鹽
但係我唔想做雞呀

幫推

小弟之前都曾經想寫一篇類似文章，一代名妓淪為企街實錄，不過無時間。多謝巴打

只係岩藍絲睇。
中國都唔係一脈相承架
你個「曾呀爺」留「邊」，啲字好似畫符咁。

係過繼，一世架

留意到有唔少類似comment, 會考慮之後出返篇修正版，順便執返啲別字/漏字

香港 加油！

正到仆街
想補充下 查理義律 你義父其實好人黎
唔係強搶你呢隻臭雞 其實係你親生老豆 係條大戇鳩黎
人地都係黎交易 佢打死唔肯開放市場 儒家思想影響又死要面 幾次交涉 義律節節求和 都唔制 你曾曾曾呀爺 唔冚家剷都算係咁

睇到會喊既先係香港人

我都係，一見到我叫香港就碌返上去

睇到想喊。

點解的睇睇下會對住埋字係到喊
點解?

唔好介意小小批評

頭個幾段文筆真係好好
越後越hea咁

不過夠了 頭寫得好引到人睇已經夠

感覺係由cepa個段開始走樣走得勁
第一身角度 第三身角度都有小小亂
執返好就無敵了

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

是的，我都承認後尾hae左啲，我估唔到咁多人有反應，如果一要早知，會再寫好啲後面，收結正面啲，唔洗大家咁灰

不過希望大家睇完，會繼續加油！

香港 加油

票投文健聯
香港玩撚玩

推 睇到眼濕濕

加油呀巴打
Btw remake版個收尾再特別會更吸睛
例如寫香港人加油/團結 加入我們乜乜乜
依啲依加已經唔夠力
大家都開始免疫了

唔好浪費好文筆
你嘅文筆係好好嘅文宣fat man
翻譯埋做英文
再加埋咁多年黎依一切嘅source
炸爆長城都得嫁

我係咪ff得太多
如果外國人了解香港歷史更多
我相信佢地會更堅定地stand with hk

推😭

香港，你條命好慘

雞！你哋全部都係雞

好，謝謝你的意見，我會向呢方面發展

加油！

pish

好心酸好文 好高質
加

個主角做雞嘅收入仲要交返比呀爺

HQ

共勉之

我地無一個人係雞

分下行
睇得有點辛苦 一堆野咁
Btw 謝 樓主的好文

喊出黎。

逃離阿爺魔掌唔好再做雞啦

好文幫推
但係後面愈寫愈露骨，再唔係用雞故事影射 而係變咗直寫

佢地智商唔知睇唔睇得明

好心酸

巴打文末差小小，太露骨，執一執會係絕好文宣

太冇睇長

I love HK

Sad but true but sad

好文係要推

Sad but true.
光復香港 時代革命！

光復香港，時代革命！

叻叻

五毛靜靜留下負皮

心酸地推一推

香港, 多謝你分享一個唔係人人都能捱得過嘅故事!
幾多年都好, 點都係同香港同行!
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命!

喊

香港 反抗

寫得好好 會傳

形容得好貼切

謝謝各位支持

無床戲嘅？！
返去重作

好文
我地都係雞

睇完好sad

最慘係隻雞喺仲做緊工廠妹嘅年代見疏堂阿爺嗰邊唔掂就接濟咗好多佢哋嘅人，仲出錢出力幫佢起屋，到佢哋屋企有咩地動山搖水浸都落足力籌旗救佢哋，結果到而家佢哋家族啲人唔感恩不特止，仲屌隻雞做得唔落力同埋覺得冇咗佢哋隻雞就死咗

屌你睇到喊撚左

寫得好貼切
請問我可唔可以攞黎翻譯下些牙比我啲外國朋友睇呀？

等呀爺死咗 隻雞埋可以贖返自由身 做返dancer囉

歡迎歡迎，翻譯左可唔可以些呀返比大家呀？

香港 加油

5** pish

將香港依個世紀發生嘅事濃縮哂，好文

屌 睇到喊撚咗出嚟

寫得好 大家唔好忘記被捕義士同poly手足啊

篇野一定要睇兩次

寫得好好
光復香港 時代革命

比喻得好好

其實你既上半身先係借俾外國人99年
下半年係比左外國人
只不過外國人唔忍心你上下半身分開
所以索性一次過比埋下半身你呀爺班人

冇錯，我都唔好意思， draw左咁多人黎睇，又幫唔到咩手

大家唔好忘記義士同咁多手足，有好多人仲面臨起訴，需要大家支持

小弟篇文蒙愛厚愛咁短時間內有咁多讚，希望日後小弟可以係文宣/提出意見之時，幫到手

仲要記住，你真正既呀爺係比人姦殺左
依家個呀爺其實本身同你無關係

留意到有關comment, 之後會考慮出篇修訂版，順便執執啲錯字

謝謝

香港人 加油

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

寧作飛灰 不作浮塵

一直想寫警嫂甜故 配埋圖 有無得諗

明明係好女仔

想要返份尊嚴咋⋯

香港人已淪落到全部都係雞

搵人翻譯左佢比外國啲人睇香港人有幾撚慘啊
仆街

心up

香港人 報仇

睇完真係喊咗

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

段文有寫係疏堂阿爺
後面先簡稱為阿爺

香港以後可以簡稱「雞地」

好文必推，已按讚及分享

去搵番個鬼佬啦

612 721 811 831 101 1111 1118

香港,報仇!
寧願戰死都唔好繼續做雞
寧願有尊嚴咁死,都唔好委屈咁生存

滿分

可歌可泣的故事
推

推 雞都要反呀

真係寫得好入肉

有冇手足可以翻譯做書面語同英文send去Twitter or 其他地方做文宣，俾d吾了解香港歷史嘅外國人知道香港發生咩事

滿分貼堂

睇到標題覺得好新奇所以禁入黎睇。
睇完前言覺得有隱喻。
睇到一半明白晒講咩。
文筆寫得好吸引，
最後個句 我叫香港
贊嘆不已。

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

Dllm 好心酸....

留名

寫得好...

雖然唔想咁講但係上一代真係好廢
希望我哋真係可以幫香港贖身

麻麻地

18區黃藍食店Bot

幾好睇，但愈睇愈sad

P牌冇得自推都有成萬正評，真係非常難得

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇

好文一推
推比藍屍睇

聽日繼續塞爆

好耐無見高汁post
我地要一齊加油呀香港

強帖留名

可以一試
不過藍絲多文盲
多字個腦會過熱出煙

陳果 三夫

講咗現實出嚟，有冇解決辦法?
除咗送自己俾美國輪姦，自殺之外?

香港唔可以做雞

香港人無得再退
要齊上齊落
我理撚得佢出老解又好政治暴力又好
我哋香港人就係唔會認輸

光復香港
時代革命

香港條路從121年前都係自己開創出嚟，
從來只有香港幫其他國家，
蝗蟲話佢地幫我地，真笑話，
依家冇蝗蟲，只有奶共牲畜乾塘

光復香港。時代革命

高質推！

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

好文！推

Lm

不防起起筆者底

我都希望藉今次名聲，搵個機會出post講下，希望大家會支持

要揾個勁靚，身材勁正嘅
做文宣幾好

補一句，其實最尾我係想打"大大聲講" ，打漏左個"聲"字

哈哈，支持

幾時先有個人黎講 我養你呀

睇到想喊 見住由盛變衰

唔要做雞

喊撚左

對唔住，我收尾應寫正面小小鼓勵大家

大家加油

好文
見咁長，正常我應該唔會睇曬

Five Demands! Not One Less!

好貼切

黎明來到, 光復香香公主

睇到好難受

咬爆啊爺個春袋

推！！

好高汁
唯有講句 香港加油

推!

香港人 反坑

都ok高質

想搵pepe護士但我唔會想咁樣污辱佢
邊有靚女義士肯接做“雞”呢個工作

高汁
不過其實曾啊爺係成個女比左外國人架
借99年果忽只係啊女既其中一部分（手手腳腳？）

睇到扯咗

睇到好心酸 姐姐唔好怕
因為你身邊入面成千上百萬嘅細胞
都好努力同熱血咁support緊你嘅意念

光復香港 時代革命

推唔到

你叫得我做姐姐，我念你都係比較年輕

所以希望你唔好衝動，留有用之驅

記住，做咩都要小心，唔好好白白犧牲，要一齊齊齊整整煲底見。

我就係要呢啲

是的，留意到有關 comment，之後會考慮出修訂版，順便執執啲字

謝謝

香港 頂住阿 我地陪你

我係香港人，唔係雞啊

譯做英文
再改少少 投稿去外國傳媒

啲客咁冇文化既，希望只係個別事件，畢竟啲客都幾有錢

你攪錯左，D客無錢，只係呢個所謂曾阿爺(其實係疏堂族人，曾阿爺既兩三代後人)，窮個時都生埋生埋十幾億人，唔理窮到食樹皮，終於有少少錢可以去過近D既地方玩下，人就係好窮不過人數上好可觀，所以有D人生意好好。

但用番做雞黎講，一日係咁接咁多客，個副BODY都玩撚殘，又多病(sar)，睇醫生都洗撚左好多錢，仲要KEEP住係咁人都癲。

好中

妓女：
其實你而家生緊仔 有陣痛
知你痛死 想變返唔痛
但又唔甘心成世都唔生
冇子孫雖然唔幾痛 得返經痛
但絕子絕孫你覺得仲慘
好似成世冇咗意義
所以都係忍痛繼續生
但要練好呼吸同忍耐
怕你太大力 傷及母體
要儘量流少啲血
勇敢掙扎到生出嚟
以你嘅痛換取新生命
你話值唔值得？

好正👍🏻👍🏻👍🏻

神回覆

值

睇倒真係笑唔出

冇是咁的

good

要不是呀爺，她這雞早就沒了

長文 但我睇哂
香港人 反抗 唔要再做雞！

我地係慘過性工作者，佢地至少可以揀接咩客
我地同性奴無分別

加甜

淨係睇到最後一句 都

開頭睇到一頭霧水，一睇到中間即刻明哂
寫得真係好好

你仲有200萬個契家佬保護你，放心

整咩mon

睇完真係好感觸
還我香港

筆者寫個陣都覺得好稀噓..

香港 加油

thx

無錯，大家加油

我地一齊出黎反抗

寫得真係好好
我覺得可以加多段講五年前

真心 睇完之後 想喊
香港 你要加油

唔，唔錯，修訂版可考慮用呢個term, 多謝清

Keep Hong Kong , Hong Kong

好長 但好有心機 推上去俾更多人睇到

作得好 100分 貼堂！

好傷感

寫得好啊 拎去做文宣啦

pushhh

香港
希望你能捱得過今次
希望會有一個光明既未來等緊你
你一個咁好既女仔 值得被世界溫柔以待

光復香港
時代革命

好感慨
香港人既身份認同確實係因為歷史遺留落好多問題，而呢刻大家團結一致起黎終於明白「香港人」係乜，建立到認同從而知道反抗，希望一切唔會太遲，希望一切有好結果。

手足... 只怕我會越寫越長 。。。。。我已經好克制

，香港人，加油

喊出黎

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

加油

香港唔係雞，香港係人質

p

高質文
推

唔差在啦 始終都係一件大事

寧 死 不 做 雞 ! ! ! ! !

推 香港 加油

仆街啦中共

好，日後重製版考慮下

東方之珠

差泛民密室談判同人血饅頭。
其他全中我心聲

建議可以微調一下血脈嗰段 一部份係永久跟外國商人

根本係mother電影嘅連登文字版
不如眾籌將呢個故事拍番套戲啦

爺你老母呀
後底乸咋

係
我哋要運用香港人特有嘅優勢強項
未必一定要硬碰
會同呢個極權對抗
就要食腦
和勇一齊上一齊扶持

我唔撚信香港人會甘心罷休
我只信我哋一齊去贏

利申：好心痛呢幾日咁多手足
我哋要諗長遠點樣幫助到有官司嘅手足
眾籌、同路人店舖聘用手足都係出路
我相信為香港付出咁多嘅手足
每一位都人才

p牌推唔郁
Btw有無人望住篇文醒起伯賴嘅片

香港人 反抗！

早幾年，我識左個喺我公司打工既intern仔。嗰陣佢仲得廿幾歲，仲讀緊大學。佢有一日無啦啦同我講佢想贖我，同其它員工一起籌左成6萬幾蚊比我。有好多人笑佢「6萬幾蚊撚夠你贖身咩！」
後來佢越籌越多，點知比老細發現左。有幾個人因為咁而比人炒或者自己遞信走，得佢一個咁傻仔，明明有機會走都硬要留低比老細折磨……
到依家，好多當時笑過佢既員工都開始覺得好後悔，點解當初要睇住佢比老細虐待，仲一齊幫我爭取自由添。
btw呢個intern仔叫做Edward.

P仔照推

可以考慮呀，謝謝

修正返做咁樣都應該

其實香港既演變，拍返套戲，係幾好..

唔一定係用妓女/香港角度，用一/幾位普通市民角度睇住個轉變，已經夠正...

稀噓

星星之火可以燎原

mother個導演就係想用另一個角度演繹環保、宗教
講真個套10年我都有睇過，不過同mother比較真係兩種層次囉
整化石個一章睇到想訓覺，又唔明中心思想係想講咩，沉悶到一個極點
文藝仲要識包裝到係大眾口味係好難

個故事好高質呀 我覺得走文藝路線會顯得更加唏噓 加油呀巴打

好！翻完po番係度比你

👍

Thanks

寫得好好，睇到喊

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

721 85 811 831 101 1111

曾經高貴優雅，知書識禮，有教養有魄力...
今日變得庸脂俗粉，委曲求全，仲要畀人困喺柴房打
香港，加油!
一定要重捨以前的自信美!

高質文，唔推唔得

屌 高汁文

推爆

從良啦
有恩客救架啦

果然係肺腑之言

呢篇文章希望大家勿望初心

公義

民主

自由

心都Up..

推！

香港人 加油

打錯

係勿忘初心

Hello! 👋🏻👋🏻

我地係「We Are HKers 我地係香港人」() 嘅一班手足，希望透過文字將香港人嘅真實故事講俾香港同全世界嘅人聽。呢篇故事真係寫得好好，大家都好有共鳴，希望你可以准許我哋將佢翻譯並分享出去，令全球各地嘅朋友了解香港嘅歷史同今次抗爭嘅因由。有時間嘅話，亦希望你可以透過ig （hkersweare），email （contact@wearehkers.com）或telegram （@wearehkerrs），講下你嘅個人故事同感想。以下係少少關於我哋嘅簡介。

我地開展We Are HKers嘅目的係去將香港人多元化嘅一面呈現出嚟，令每個人都有個為自己發聲嘅機會，將自己獨特嘅性格同故事分享俾更多人知。我地希望能夠將收集返黎嘅故事變成一本屬於香港人嘅傳記，令一眾本地同海外讀者都知道香港係一個充滿活力嘅地方，盛載著香港人對呢個家嘅愛同熱誠，而呢班人亦正正為自己「香港人」嘅身分而自豪。

點解我地要咁做？

喺過去幾個月入面，香港嘅反送中運動得到國際媒體廣泛報道，但呢d報道往往都只係流於表面，側重於較為矚目嘅暴力事件，而當中感性嘅一面就被忽略咗。

而呢一面其實就正正係整個運動嘅可愛之處，我地嘅手足會出盡全力幫大家買物資、買野食同買水、會好似摩西咁開條紅海俾救護車過，甚至會幫手去清理地鐵站入面殘留既催淚彈跡。可惜，除咗一班緊貼時事嘅朋友之外，喺香港其實仲有好多人冇聽過呢ｄ事，而其他國家嘅人就更加咩都唔知。

我地深信，生動嘅故事總比冷冰冰嘅時事新聞更有感染力，更能震撼人心。我地希望將鏡頭後一幕幕鮮為人知嘅小故事呈現返出黎，感染身邊嘅每一個香港人，甚至遠方嘅外國朋友。同時更要為一路付出嘅手足打打氣，提醒彼此：我地香港人絕不孤單！

就因為咁，我地希望成為一個群體、一個開放嘅平台，讓每個香港人都可以暢所欲言，令其他人都聽到佢地嘅心聲。呢個係一個長期嘅項目，我地所記錄嘅故事並唔只係反送中運動嘅樂與悲，亦都會包括埋普通香港人嘅日常生活。我地想帶出嘅係香港人嘅奮鬥故事、我地嘅拼搏精神，同時亦提醒我地曾經走過嘅路，毋忘初心。

最後介紹多少少，We Are HKers聚集咗超過150位有心人，包括記者、翻譯員、美術人員、攝影師、PR同marketing既朋友，宜家透過徵稿和採訪唔同既香港人，有匿名既、有隔離屋既陳生陳太，同埋一d知名人士，默默地將香港人故事寫出黎傳俾更多既人睇。

我們希望你認同我地既願景同使命，希望你可以接受我地訪問，將你嘅故事宣揚出去。

希望你可以考慮啦！我地等你回覆！

PS. 最後share番我地個網站俾你瀏覽同閲讀我地分享嘅感人故事！歡迎睇埋我地個“About Us”網頁去了解我地嘅信念！

好的，謝謝你，我嘗試今個週末聯絡你

各位讀者，咁我都借呢個機會，稍微調整身世的部份（即香港有部份原本是永久割讓），以免傳遞錯誤歷史知識，順便執執啲錯別/漏字

香港人 大家加油

多謝你至真
大家加油，共勉之

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

星期日記得投票

救香港 靠你！